（JJ插熔岩）有冇寫過Apps嘅巴打可以求吓我

有冇巴絲喺Apps Store同Google Play上過架
我已經等咗十五個工作天都仲未上到架
有冇大神可以解答吓
可唔可以分享吓個流程畀小弟聽

以下係小弟嘅TG
TG：

本來想開喺Apps台
但Apps台啲Post推得太多啦

最後祝咁多位巴絲身體健康
祝警甴長命百歲，百病纏身

救吓我啱
急得制自膠打錯字

救吓我先啱
急得制自膠打錯字Twice

開錯台？

你係唔係有過唔到佢地d rule!? 果時我都比人拖，email 去嘈佢，第日就講番衰咩。

正常冇野衰就好快過

Google play即up即批，等1個鐘到就可以search到，你係咪未禁發怖正式板?
ios既你upload禁完submit仲要留意佢有冇reject message,可以留意email,如冇意外3日就會批。

開Apps台啲Game Post推得好快
因為隻Apps其實關時事事
應該開軟件台？

Google宜家嚴謹咗好多
冇七日都唔畀過

IOS嗰邊Send過問題叫我答又打過電話過嚟
答完宜家又唔消息

IOS問過我啲問題又打過電話嚟
但我答哂佢又隔超幾日先搵返我
然後又問過其他問題

打多咗個超字

佢問你咩問題?我多數係set漏permission or 登入唔到我個apps,之後再submit就ok

Help push

正常Android係一up就批

佢問得好仔細
巴打介唔介意去我TG講：

Apps係拎嚟抗爭用嘅
詳細可以起我底
Google Play催完都冇反應
IOS Send過Email問完佢話審梗
問咗兩次問題答完佢又會潛返水
唔知仲要輪迴幾多次

我就係覺得好唔正常
唔知係咪Apps嘅類型出事

ios上架係好煩…

有心理準備
但Map Live都短暫上過架
而且Map Live敏感好多

煩就煩在佢好似女神咁
忽冷忽熱

唔算熟
但 App Store policy 真係執得好緊 少少錯都 reject
同埋上次莫生寫過信俾 Tim Cook，覺得個回覆係如果有真賊人用 hkmap live 犯法，其實無人阻止到，亦無人肯擔當得起法律責任，呢點你好難拗贏
你諗下你個 app 有無類似情況